地上最快 Iphone Xs Max 評測 (大陸片 非喜勿入)

好正 好想快啲到手

已射
見到講夜晚影相個部分進步左咁多真係精盡人亡

夜晚影相清左勁撚多

如果XR都係咁就好抵玩

idog真係慘

比android屌打

仲對住部iphone打飛機

大提升

估唔到係你開

一部One plus 6 隊冧呢部垃圾啦

小米都搞得掂apple d電子垃圾

都係比android吊打
唔雙修真係唔得

有咩出奇 sony htc d柒機評測 我都成日開

如果冇左個額頭就正，我等緊samsung s10

唔好咁啦

影相 終於壓到高光

屌你啦

終於追倒上年android機average影相能力